拿樸迪入選法國國家隊咁大件事無人講？

波台24

會員好低汁

你是不是暗戀我

.

終於棄用umtiti

2&b入波咁大件事都無人講啦

佢暗戀你老母

屌，重傷

樓上全部都係狗

燈死

哥狗知驚未？文加拉都賣，宜家無晒中堅啦

又退出番了

燈到

屌你燈撚到

樓主

Samuel Umtiti replaces Aymeric Laporte in France squad